原來唔去北角係中左港共計！

總之去左維園先

福建要獨立就梗係同中共對著幹啦
咁簡單都唔明

去機場！

3日唔埋2日話落，班友一大半係外援唔會住得耐，又收人工又食又住，咪慢慢等佢哋燒錢。反正抗爭有排玩。

燒下維穩費咪好

你果幾億唔會浪費，不但止唔同你動武，仲幫埋你福建起義

勁推推推推推推推推推三千次

起完樓主底 我無野講
負評 上一頁
請善用不推文回覆

起完底有咩發現呀，又話人三毛啦柒頭